// LEVEL 4 ( HARDCORE )

export const questionList4 = [
    {
        question: "Quel manga a Poutine comme personnage principal ?",
        options: ['The Ride-On King', 'The Snow King', 'The Beast King', 'The Carry-On King'],
        correctAnswer: 'The Ride-On King',
    },
    {
        question: "Combien y a-t-il de tomes de Naruto ?",
        options: ['72', '70', '71', '73'],
        correctAnswer: '72',
    },
    {
        question: "Combien d'enfants a Big Mom dans One Piece ?",
        options: ['85', '83', '78', '92'],
        correctAnswer: '85',
    },
    {
        question: "Dans Death Note, quel est le nom complet de L ?",
        options: ["L Lawliet", "Light Yagami", "Ryuzaki Hideki", "L River"],
        correctAnswer: "L Lawliet",
    },
    {
        question: "Dans My Hero Academia, quel est le vrai nom d’All Might ?",
        options: ["Toshinori Yagi", "Toshinori Yami", "Toshinori Yama", "Toshinori Aysa"],
        correctAnswer: "Toshinori Yagi",
    },
    {
        question: "Dans Hunter x Hunter, combien de fois Gon a-t-il utilisé son Jajanken (version Pierre) contre Pitou ?",
        options: ["1", "2", "3", "4"],
        correctAnswer: "2",
    },
    {
        question: "Dans L'Attaque des Titans, combien de titans différents Eren a-t-il possédés au total ?",
        options: ["2", "3", "4", "5"],
        correctAnswer: "3",
    },
    {
        question: "Dans Fairy Tail, combien de dragon slayers de première génération existent ?",
        options: ["3", "4", "5", "6"],
        correctAnswer: "5",
    },
    {
        question: "Dans Jujutsu Kaisen, combien de Doigts de Sukuna ont été consommés par Yuji au total ?",
        options: ["10", "12", "15", "20"],
        correctAnswer: "15",
    },
    {
        question: "Dans Demon Slayer, quel est le nom du créateur du Souffle du Soleil ?",
        options: ["Yoriichi Tsugikuni", "Kokushibo", "Muichiro Tokito", "Doma"],
        correctAnswer: "Yoriichi Tsugikuni",
    },
    {
        question: "Dans JoJo’s Bizarre Adventure, combien de types de stands existent officiellement ?",
        options: ["3", "4", "5", "6"],
        correctAnswer: "5",
    },
    {
        question: "Dans Berserk, quelle est l’origine du nom du groupe des Faucons ?",
        options: ["Un ancien clan guerrier", "Une vision de Griffith", "Un animal symbolique", "Un histoire très ancienne"],
        correctAnswer: "Une vision de Griffith",
    },
    {
        question: "Dans Dragon Ball, quel est le premier personnage à voir Goku en Super Saiyan 3 ?",
        options: ["Gohan", "Vegeta", "Babidi", "Majin Buu"],
        correctAnswer: "Babidi",
    },
    {
        question: "Dans L’Attaque des Titans, combien de temps s’est écoulé entre la chute du Mur Maria et la première transformation d’Eren en Titan ?",
        options: ["2 ans", "3 ans", "5 ans", "7 ans"],
        correctAnswer: "5 ans",
    },
]